駐香港解放軍實比人調教，派日本三菱原子筆比記者

國家主席習近平訪港第二日，首站將到石崗軍營閱兵。今早5時許，過百名中港及海外記者在灣仔運動場集合，經初步安檢後再乘車到石崗軍營，再進行較仔細的檢查，包括搜身及袋內物品。

為確保閱兵過程安全，駐軍早前向已報名採訪傳媒發放採訪細節，當中列明數十項物品不得帶進會場，包括筆、水、防曬乳、傘、手機充電器等，但今早有記者被發現有筆或防曬用品仍准帶入。

而經過安檢進到會場後，機構向記者派發日製筆及禮物袋，禮物袋裡有約10項物品，除水、雨傘和毛巾仔等外，亦有國旗、區旗，以及藥油、餅乾等乾糧。

成個袋最貴可能就係支三菱原子筆

人地整唔到原子筆架

大陸有老番三菱原子筆

昆仓山水

笑撚死人支那狗
冇技術做圓子筆

我都想要呢個套裝

航母條arrestor cable咪又係三菱

所以原子筆係回佣

三菱二戰時整過咩話

五毛去左邊

戰機？

文具間三菱同三菱集團冇關係的

有無聽過三菱財閥啊？

好似睇過報道話最近終於整到粒珠

點都有D 關係
大家都同名,面上可能分開, 底個面實有關係....

可能一萬粒有一粒用得

識貨之人揀三菱

有聲

完全無關係

點會

支持，送返啲有人要嘅禮物，唔洗浪費

GHQ解散晒所有日本財閥啦

三菱貨車正

美國人一走又合番埋啦
而家東京咪一樣通地都係住友既物業

在第二次世界大戰期間，三菱在堀越二郎領導之下為日本生產製造武器裝備，其中包括零式戰鬥機、武藏號戰列艦以及各種重型、微型坦克、步兵戰車，軍火產品範圍涵蓋陸海空。共生產各類飛機18000架、坦克裝甲車4650輛。[1]三菱在那段時間裏使用了大量的從日本佔領區擄掠來的苦役勞工[2]。三菱材料公司及舊日本政府在二戰期間強擄3563名中國人到日本9個地方工作，其中704人死亡。2010年8月，部份受害者打算在山東提出索償，三菱總公司已承認指控並願意負責。

三菱係軍國主義集團

內戰果時都有班前日軍幫解放軍打仗

Made in china

三菱鉛筆同三菱集團都唔係同一個人開，又關ghq差事咩

聽日就會見到好多廢老 拎住呢個 仲有支撚屌旗
反清復明啦

依整F35

昆侖，唔係昆倉....

新車無得頂

冇合返埋o窩 財閥家族全部要退出、之後全部ceo都係冇關係、純屬可能有互持股份同大家聚聚會

利申聽日本professor 講

但三菱鉛筆個名係戰後先改，之前係叫真崎大和鉛筆

舊左無得整

正確啲黎講係玩銀行式財閥做交叉式控股 仍然係一個財閥體系

交叉好似得幾percent

送中華牌鉛筆咪算囉，漢奸解放軍又露底